有無人可以搵到呢個仆街嘅車牌出黎

有無人搵到撞人司機嘅車牌
連埋之前撞人嘅的士佬
佢地嘅車等住俾香港人清算
認車牌唔認車 買過新嘅再清

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講